我以前一直以為自己性取向係異性，直至遇到你

我先發覺，原來我嘅性取向，係你。

實在係太可怕鳥

我對其他異性已經失左興趣了

小妹姓取向, 名里

取向里

你勁幽默

55 >3<

咁佢接唔接受你

然而並沒有

做朋友好過～

e家啲gay佬
出櫃都咁多花臣

花式gay post

This